致幾位企喺海港政府大樓出面天橋舉牌嘅幾位手足

放飯行過，買完外賣又經過，都醒唔起買些少物資俾你地，但感恩嘅係有兩位西裝友都買咗幾支寶礦力俾你地
雖然唔知仲喺出面企緊嘅你地會唔會睇到，但希望你地注意身體，尤其係出面風大雨大，嗰條橋又好食風，最緊要係唔好冷親
番緊工嘅我做唔到乜野，只係可以喺經過嘅時候同你地講聲加油

8月5日我要罷工
光復香港時代革命